因為CCTVB冇直播所以黑警可以一言堂

警黑勾結
繼續保撚住班只睇CCTVB嘅廢佬
睇你地所謂嘅「主流民意」可否抵擋憤怒嘅香港人